有冇人知周浩鼎去咗邊？

有冇人知周浩鼎去咗邊？

既然你問起

個個處於水深火熱 佢去關心扶手電梯

吾該哂👍🏻
原來佢先至係最關心民生的一個。